【萬事皆可能】唐氏女想做天氣女郎 18萬人支持 電視台爭住請佢

敢於突破自我，往往有意想不到的驚喜。法國一名21歲患有唐氏綜合症（Down syndrome）的女子一直希望成為天氣女郎，在慈善團體協助下隨即有電視台伸手邀約，令她即將夢想成真。

慈善團體Unapei為西格（Mélanie Ségard）設立facebook專頁，說出她的夢想，又下戰書如果專頁有10萬個「讚好」，就請求法國傳媒邀請西格做天氣女郎。想不到網民反應熱烈，幾天之內已達到18萬個「讚好」，令人喜出望外。
擁有甜美笑容的西格說︰「我是與眾不同，但我想讓大家知道，我也懂得做很多事，我希望在電視亮相來證明這一點。」國營電視台France 2和BFMTV都相繼邀請她做天氣女郎，她會在本月27日處女登場為大家報道天氣呢。
英國《都巿報》

逆向歧視正常人

左膠掌控交明社會

成班大愛撚um撚住個良心扮晒支持咁
咪又係怕群眾壓力

加油!下次選總統!

咁點解正常人就要面試， 要篩選？ 係咪歧視

你死啦

我準備落樓下庇護工場睇下佢地有咩夢想
再幫佢地開fb 捧佢地做醫生律師飛機師

左膠當道

香港政界仲唔多？

成班去咗北京開會齋舉手，真係智障都做到。

唔同 果班你罵佢唔會有左膠沖出嚟咬你

呢班就直係立於不敗之地

幾靚😂

香港都有譚氏綜合症

仲有張氏綜合症

呢個唐得黎可愛喎

講還講

可以開創一條殘疾人士經理人職業

一路講一路除衫

點解全世界既唐氏都係同一個樣？

醫院律師樓爭住請 牌都唔使攞

扶助弱勢人士姐
連登成班毒撚比人迫害咁款

成班on9仔咁都要批鬥

好有頭腦

虛偽白鬼含撚死！政冶正確害死人

連登毒撚又崩潰

支持弱勢人士做專業工作

幫人實現夢想都可以講到歧視正常人
又唔係請佢做天氣女郎踢走原來嗰個
客串一下有咩問題

做場pr show

Agger 就快醫生都唔駛讀咁多年同考牌 話自己係殘疾人士就得

左膠真係害撚死個社會

在慈善團體協助下隨即有電視台伸手邀約

重點呢度，自己去

公關手段

屌你, 早餐都嘔撚埋出黎

歧視正常人

外國電視台做下善舉都煞有介事咁
真係玻璃心

客串節目比你無限上綱到咁

定係你鍾意拎自己同唐氏比

香港毒撚真係好恐怖

你由得佢啦
話唔定佢都係有病 但係冇慈善團體幫佢 所以嬲嬲豬呢

好嚴峻

正解啦
利用完咪掉佢第二d位

成班唐氏妒忌人地有工開